[突發]百里香擴張！！！

聽日正式試業

地址？

茶皇生個位?

試業?

飲食霸權

壟斷

準備開新店仲得閒上連登？

強力譴責百里香搞到茶皇生開唔夠幾個月就收埋
反百里香霸權 你我有責

搞彎成個熟食市場

好快會變成百里香王國

GO GO GO

跟住1間變兩間，兩間變四間⋯⋯

茶皇生啲嘢唔好食但奶茶好飲
冇得飲了

古有貓哭老鼠
今有印仔撐茶皇

我地既口號係
支持熟食市場多元發展
反對百里香集團式壟斷

印巴發左達唔好唔記得連登仔

印巴會唔會請新pt打手？我可以做

拎左牌未，定係無牌經營

會唔會唔夠人煮野食 上菜好慢

坐喺度等好過企喺度等

俾返折頭連登仔啊

同誠哥講反地產霸權有咩分別

再分拆，再上市

本身係點

無野難得到我

茶皇咁快玩完

準備試食

仲快過之前開係百里香個位間韓國野

屌你百里香搞到冇靚奶茶飲，叫茶皇幫手沖奶茶算數啦

巴打喺邊？

老細請人幾時可以請返啲講廣東話嘅人
上次去有個阿嬸職員無論落單 上菜 執檯 都係全程講普通話

請印度妹都好過佢

thyme 仔

可唔可以PO下星期MENU比我CC

相信隔離食日本野嗰間都就快執

啱先問左，未拎出來，你等下其他巴絲晏啲有無

雍雅食堂>>>>>>百里香

雍雅d野都好食
但menu唔係時時岩我
同埋仲貴過百里香

你仲好意思講 依家成個熟食市場比百里香搞彎曬

一變四 四變十二

百里香霸權

印巴幾時去食土城
唔係好快冇得食了

返嚟啦，波加曼！

耕開有人爭

不過一個月後宣布收皮

駿業宏開

黎景成
敬賀

認同
本身鐘意食魚
而且雍雅比較少伏（除左有時部份餸比較細份）
老闆娘（？）都好好客

而家百里香咁多普通話

有無準備上市, 如果上市一定成為21世紀股王, 700都要行開

百里香應該挖角請土城阿姐

餵狗都唔飽 不了

上星期食完 有咩特別

唔鍾意食有骨魚
雍雅以前無咁多蒸魚餐

印仔掛住J個bt基婆搞到變態到做25仔了!

普通話阿姐真係好趕客

燒雞由45加到48

雍雅

包容下喇，人地都落手落腳去做

人人都係中非打

TB非BT

HT非BT

屌你點半已經冇哂燒雞
又請埋啲支那人做野 落單講勁多次先明

學喜茶囉有本事

食過一次
冇下次

冇身份證 新移民平d 嘛